好後悔學識咗打飛機

完全無後悔

你前列腺癌嗰陣就知

巴打聖人mode？

無能mode

有前列腺癌嗰陣就會後悔冇打過飛機

一日打兩次好撚驚

好正常

巴打應該好快壞

每兩日先打一次

蕭XX222幫到你

三歲就識
天生 冇人教
摸摸下就識

壞咗未？

之前有新聞講，射精多，前列腺癌風險降

驚撚
我一日丁4次
仲係好硬

壞咗
以前個男朋友正得濟 一日三次
依家一星期一次都無

死gay 佬

你廢打到扯唔起姐我一日硬過一日愈打愈爽皮

有冇咩秘訣？

到你虧果陣就知驚
利申：應該有3000-4000次

得你明白我